---
title: "结论"
author: "Jin"
date: '2019-04-15'
institute: 中南财经政法大学统计与数学学院
csl: ./style/chinese-gb7714-2015-numeric.csl
css: ./style/markdown.css
bibliography: [./Bibfile.bib]
notice: '@*'
eqnPrefixTemplate: ($$i$$)
link-citations: true
linkReferences: true
chapters: true
tableEqns: false
autoEqnLabels: false
classoption: "aspectratio=1610"
---





\cleardoublepage
\pagestyle{emptypage}
\renewcommand{\chapterlabel}{结论与展望}

# 结论与展望 {-}

### 一、结论  {-}

波动性是金融时序最关键的特征之一，也是投资者和企业以及政府行使决策的关键影响因素之一。


### 二、不足与展望  {-}

在研究过程中不可避免地存在缺陷和遗憾，有必要更进一步的研究和改进：


<!-- # 参考文献 {-} -->
[//]: # (\bibliography{Bibfile})

